2020年冬季日劇討論(4)

星期一（月曜日）
富士月21 《絕對零度4》

星期二（火曜日）
富士火21 《10個秘密》
TBS火22 《將戀愛進行到底》

星期三（水曜日）
NTV水22 《不知道就好的事》

星期四（木曜日）
朝日木21 《刑警與檢察官》
富士木22 《ALIVE》

星期五（金曜日）
TBS金22 《請不要在病房誦經》
朝日金23 《女高中生的虛度日常》

星期六（土曜日）
NTV土22《TOP KNIFE》

星期日（日曜日）
TBS日21 《忒修斯之船》
NTV日23《不白不黑的世界 熊貓笑了》

如欲劇透討論請先預告再細+深藍色字

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

日劇分季掃盲:

2019年秋季日劇討論

第102回日劇學院賞

最優秀作品賞
1. 凪的新生活
（讀者票：第5位／記者票：第2位／審查員票：第1位）
2. 輪到你了 & 輪到你了 -反擊篇-
（讀者票：第2位／記者票：第1位／審查員票：第4位）
3. 這筆經費不能報銷！
（讀者票：第1位／記者票：第3位／審查員票：第4位）
4. 夏空
（讀者票：五甲不入／記者票：第4位／審查員票：第2位）
5. NO SIDE GAME
（讀者票：五甲不入／記者票：五甲不入／審查員票：第3位）

最優秀男主演賞
1. 田中圭／輪到你了 & 輪到你了 -反擊篇-
（讀者票：第1位／記者票：第1位／審查員票：第3位）
2. 大泉洋／NO SIDE GAME
（讀者票：第3位／記者票：第2位／審查員票：第1位）
3. 山田涼介／蟬男
（讀者票：第2位／記者票：第3位／審查員票：第2位）
4. 三浦春馬／TWO WEEKS
（讀者票：第5位／記者票：第4位／審查員票：五甲不入）
5. 唐澤壽明／VOICE
（讀者票：第4位／記者票：五甲不入／審查員票：五甲不入）

最優秀女主演賞
1. 黑木華／凪的新生活
（讀者票：第2位／記者票：第1位／審查員票：第1位）
2. 多部未華子／這筆經費不能報銷！
（讀者票：第1位／記者票：第3位／審查員票：第4位）
3. 廣瀨鈴／夏空
（讀者票：五甲不入／記者票：第2位／審查員票：第3位）
4. 上野樹里／監察醫 朝顏
（讀者票：第5位／記者票：第4位／審查員票：第2位）
5. 深田恭子／魯邦的女兒
（讀者票：第4位／記者票：五甲不入／審查員票：第5位）

最優秀男助演賞
1. 高橋一生／凪的新生活
（讀者票：第5位／記者票：第1位／審查員票：第1位）
2. 重岡大毅／這筆經費不能報銷！
（讀者票：第1位／記者票：第2位／審查員票：五甲不入）
3. 草刈正雄／夏空
（讀者票：五甲不入／記者票：第3位／審查員票：第2位）

最優秀女助演賞
1. 奈緒／輪到你了 & 輪到你了 -反擊篇-
（讀者票：第1位／記者票：第1位／審查員票：第1位）
2. 西野七瀨／輪到你了 & 輪到你了 -反擊篇-
（讀者票：第3位／記者票：第2位／審查員票：五甲不入）
3. 山口智子／夏空
（讀者票：五甲不入／記者票：五甲不入／審查員票：第1位）

最佳歌曲
1. 米津玄師《馬と鹿》／NO SIDE GAME
（讀者票：第5位／記者票：第2位／審查員票：第1位）
2. SPITZ《優しいあの子》／夏空
（讀者票：五甲不入／記者票：第1位／審查員票：第2位）
3. 手塚翔太《会いたいよ》／輪到你了 & 輪到你了 -反擊篇-
（讀者票：第4位／記者票：第4位／審查員票：第4位）

最佳編劇
1. 福原充則／輪到你了 & 輪到你了 -反擊篇-
2. 大島里美／凪的新生活
3. 大森壽美男／夏空

最佳導演
1. 坪井敏雄、山本剛義、土井裕泰、大內舞子／凪的新生活
2. 佐久間紀佳、小室直子、中莖強、內田秀實／輪到你了 & 輪到你了 -反擊篇-
3. 木村隆文、田中正、渡邊哲也、田中健二、二見大輔、橋爪國臣、矢部誠人／夏空

特別賞
廣瀨俊朗／NO SIDE GAME

下載同線上睇

第103回日劇學院賞2月26日發表結果
[url][/url]

咁髮型轉咗嘛

留名先

田中季繼續提大家戴口罩

留名

第一張靚咗勁多
比平日醫院look靚咗

幫睇完上面既人洗眼

一入

快d下星期二

東出單野日本仲有節目講緊

佢醫院個look係比平時柒10倍

仲可以講d咩

幫手擋走隻龜

再洗

好正阿髭男

Can’t wait to see

究竟幾時先講雪代巴係邊個做

應該都係大面架啦

屌你老味
不知道就好的事啲劇情咁撚on9嘅 越睇越on9

今集好多位都唔知做乜鳩咁

中居個退社見面會真係話俾你聽乜叫游刃有餘

好似主持緊綜藝咁幾歡樂

終於有得聽I love...
apple music 學生$28一個月

野中第一集到第七集都唔知佢做乜9
下集預告，佢依然係咁廢

天堂担

2分半mini drama

東京台其實好破格

不過個妝死人化妝咁

好得意

今日係貓貓之日

巴打好耐冇見

屌你正呀喂.jpg

田村心真係好撚弱智成套劇就係度係咁拖
你地全家咁既命運都係你一手造成

明明喺平成元年好好睇
一返到現代就唔知做乜咁
雖然現代有上野樹里

平成元年就話科技未發達姐
番到現代錄音都唔撚識仲要全家等佢救

蠢過隻豬淨係識喊

用緊日本ac
想知香港apple music啲日文歌齊唔齊？

無用過apple music，但香港itunes d 日文歌一定無咁齊

我用Spotify
Apple Music 要sync自己個library又唔轉得acc好唔方便

Kkbox好似最齊 但有時update得好慢

kkbox 好舊喎啲歌

起碼我想聽既人有先
之前有諗過用日本d 平台黎聽 但好似冇一個最多人推介

Alive

屌你老母 上面係咪特登架

好彩冇追

Spotify好用

係呀

又要講多次

加密要四重先有用

Alive
唔quote上面嗰個人 好彩一早睇咗

幫你推一推

不如置頂

不如pin

如欲劇透討論請先預告再細+深藍色字 或 四重加密

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

記住加密要四重先有效

日劇分季掃盲:

其實第一頁都有我改左少少方便樓主pin

初戀那一天所讀的故事

睇左一半,痴撚線流星幾靚仔
做乜日劇近年咁鍾意姊弟戀

btw 肥恭幫我私補,我真係日日打丁打死, 肥恭37真係睇唔出

係
pin咗可以一直見到姐

肥恭補習仲要打丁咁浪費

肥恭係本身keep得好定 天生麗質

班會真係可以一集比一集痴線

身材正但個樣愈嚟愈膠咁

個樣真係算係咁

個個睇完落流星坑

佢啲伸脷真係

有無喜劇或者好笑既日劇介紹？

見到你哋話好睇 我都走左去睇 又真係幾正
開頭覺得流星唔靚仔 仲心諗點解啲人話佢靚仔 睇多幾睇又真係幾掂

信用欺詐師

我是大哥大

今季この男は人生最大の過ちです

膠到覺得佢塊面講野個陣唔識郁咁
但係靚既
身材又正

成套劇無一個人係正常

笑到hihi

萌音劇番外好好笑

下集個預告又係痴撚線

加上山本耕史之前先拍完昨日的美食

山本耕史昨日同呢套都係傻下傻下

有無人開埋飯豐個套？
有幾幕拍得佢好靚

痴撚線

有無人覺得佢啲字好靚
第一集影住佢自己寫出嚟

今季套熊貓笑了完全為佢度身訂造
粉紅頭果陣太瘦 肥番少少會好d

眼鏡look

呢套正追得好貼
想搵漫畫睇但搵唔到

係幾靚
佢上夜會又係好笑

想等多兩集先睇

細個堅得意,佢應該都好老公黎,堀北

佢係套劇演得幾好

COOLCOOL地又帶到學生哥鍾意MISS 果下感覺

今日から俺が
欺詐師
民王

今季：這個男人

好似冇人漢化 我都係自己買生肉睇

呢套仲有吉川愛

講起佢
有無人有睇上季佢套 抱かれたい12人の女たち ?

諗返轉頭 除咗深田恭子之外好似真係冇咩女星係年紀大但外表後生 搵個樣老d嘅人又同流星唔襯

佢個頭咩事

Homeroom

新劇?

電影きみの瞳が問いかけている

題外話 double bed
武田航平屌你老母！！

我意外地覺得佢2個幾襯
襯過同肥恭喎

其實戀到底 我反而鐘意睇啲副cp
我想睇多啲香里奈個pair

想睇吉川愛嗰pair

我要天堂同前女友8年前嘅故仔
（蓮佛出現喺回憶咪幾好幾襯，勉強俾個角色佢出現喺2020年做咩呢）

我覺得吉川愛個pair應該好少戲份

一直無見過面，返黎就話鐘意人
勁黑人憎囉呢個人物設定

最重要係明知佢有女友
就算覺得佢哋唔襯都好
唔代表可以咁表白同破壞人哋囉

終於睇咗恋つず番外

露營真係食野為主

同埋大原做個白痴妹真係好夠白痴

僕だけが17歳の世界で
飯豊
不過都係超齡JK

又好似真係幾褲唔知佢哋有冇機會拍愛情劇

呢套拍到佢好靚
寧願睇佢做jk好過下季做家政婦

睇完完全唔想翻睇

等下pair算

覺得佢24歲個look靚啲
JK look個髮型麻麻哋

之前睇 サイン-法医学者 柚木貴志の事件-
開始有留意佢

惡之華同video girl都幾靚

小希 未聞花名 山P套低能仔都係個期播 3套個look都好正

佢個樣有啲韓風

ps: 拍到個市好靚

吉川愛個對應該會喺番外交代多啲，
但想堀田都有 love line 睇，
佢喺套劇存在感好低

佢 JK 個造型令我覺得有少少當年結衣既感覺

佢好靚

吉高呢個髮型靚好多
依家中長髮麻麻

拍獸電時得15歲

佢著校服笑既時候就係有dd似結衣

仲未敢睇最後一集，但睇完comment之後已經冇興趣睇佢

把聲

但好正 聽到好開心

3年A班係好高質???

Yes

真係笑死我

同你不知道的事上一集呼應

睇石川醫生同仁志

木村係微博話自己拍緊BG

不知道的事睇咗大半集就無睇

反而覺得佢呼應同劇第二集
第二集七瀨誤會天堂姊弟係情侶嗰時
第一時間係為自己表白而道歉，兼且應承唔會對魔王再做啲咩，仲雞咁腳想離開人哋愛巢
同第六集前女友個妹真係完全相反

不在場播到第四集終於有個正常少少既case

いい子

都係家姐正（佢d水著寫真更正）

冇左美桜BB

佢個角色喺美版第二季都冇咗喇～

如果跟足美版
新木優子會好似阿王妃咁慢慢變煩膠

what?letter!佢D喜感好正

山本耕史啲顏藝同對白好好笑

相？

中村アン

我睇完覺得個班主任幾型
不過套野冇佢之前套廢柴咁正

下季終於有劇主演

我最近睇番玉木宏幾年前套career
原來佢客串一集做變態佬

我都係唔明16歲女主點解會接呢套戲呢個係唔係佢螢幕初吻
唔知片場氣氛點呢,我覺得會幾好笑

應該惡之華早啲 但唔知係咪最早

但一路睇都唔明佢同山田裕貴諗緊啲咩 點解會接呢個劇本

可能想突破限制，殺出一條新嘅血路
專拍呢啲戲嘅年輕演員可能唔多

呢套算係ヒロイン
有機會都接啦

(惡之華雖然寫doubleヒロイン, 其實得1/3)

holiday love都係癲癲地

仲要拍松本まりか個癲婆

現在俾個正常女友/老婆角色松本まりか做
觀眾都會型住佢遲早發癲會殺男友/老公

竹內涼真真係好白癡

山田嗰套暗金又係做痴線佬

記得邪教教主咁控制條女全家

佢已經用盡咗佢嘅智力

我都覺家姐好正

睇到勁心寒 仲要真人真事改編

不過後面同由紀d場景佢蠢得嚟都幾可愛
上野個角色比漫畫多咗好多戲份

搵得上野黎做預左佢戲份多，
如果跟翻漫畫無需要搵到佢呢個 class 黎做

好似諗唔到邊次睇佢係正常角色

個集係弱化版黑金

有趣係之後佢同個集佢跟個個女仔黒川芽以拍左套戲
又係被條女飛左

呢套係？

一日追到最新個集好正

呢度我真係大笑左

係蠢，但我又唔會睇到反感既
嬲唔落

雖然對唔住香里奈，但我認真想睇呢pair多啲

佢有陣浪子味真係幾型

好掂

好靚啊真由

因為初戀 中村倫也開始多好多人留意左
呢套捧紅左流星同佢

肥恭真係有D旺夫命 個個同佢拍好似會大爆咁 廢柴又係咁
反而橫濱流星我唔係好get到 以外貌黎講覺得佢係低配版吉澤亮

捧紅佢係一半藍

一集喊幾次
淨係識喊

佢同佐藤健襯到

經典一幕

流星好撚正喎

同意肥恭真係有旺夫命

無睇一半藍
睇落我又要花幾日煲一煲
呢個組合好難忍

隻船睇睇下真係好難頂
主角兩姐弟都好鳩下

(無爆劇情唔加密了)

頭幾集唔錯
之後

美波套劇d推理好低能

Viu遲啲播queen
呢套睇左一兩集就冇追落去

bilibili有中村cut
2個鐘

本身睇左三集覺得好悶棄左
佢以家一日播廿幾分鐘
砍開哂播實出事

之前鄰家月亮同good doctor我阿媽都肯坐定定睇
呢套我驚佢會逼我轉翻愛回家

睇到漫畫篇完左可以唔睇都得
後面劇情好垃圾

係一半藍
初戀係幫佢再推高D咁
初戀個期佢twitter follower升得最快個日係佢上志村動物園之後個日
而唔係每星期播完初戀個日

最新個集正常啲
不過呢套都係睇美波劇情冇所謂啦

呢張相係咩劇情？

每集都有得睇佢出浴

隻爛船今集

做model俾永野佢地畫畫

成田凌每集都流鼻血咁滯

輯相影得好靚

呀係喎

著衫style好似queen嗰陣

福井限定 係咪唔使旨意睇

應該係

好似無人睇唸經同TOP KNIFE

第一眼睇以為佢係吉澤亮 好似樣
唔知佢係咪有其他長處 但套野入面佢其實同肥恭唔係好襯
冇廢柴嗰對咁有火花

有

唸經出奇地幾好睇 btw中谷美紀2月尾Netflix有主演 不過個髮型

top knife冇乜討論位掛

今季應該講咩劇呢到都有人睇

Home office萬歲

唸經
我覺得呢套係今季最佳日劇，每集都有感人位同反思位

開吓一套又一套 咩都想睇

日日瞓覺

好爽訓到九點先起身
又唔駛逼車

和尚哩套有笑位又有喊位

初初好憎和尚到後來又聽佢講經嗰個男病人突然走左，好慘

叫咩名？search唔到

係咁追舊劇

high position呢 無人講

我 睇左晝顏又睇左border

恋つづ

最老土嘅情節又嚟喇

呢套野情節真係好老套係成套演員都夠sweet

投降
Btw看到他們就會明白有冇人睇落去 睇完第一集放低咗

我都好爽 返工搭車有位坐

屌你老母呀

唔鳩就拍唔到10集咁長

而家開始多人返工啦
9點45西鐵都迫爆了

我重係覺得幾好睇喎
查案係多阻礙既（雖然主角真係蠢）

證明香港好多冗員 冇返成個月間公司都未執

查案+穿越都算係好睇保證黎嘅

希望愛田老師同幸子既變態師生戀，
可以有個美好既結局
睇劇真係好好笑好痴線

如果係現實有d咁既人，真係好恐怖

點解？

應該冇字幕組做

+1access唔到公司資料冇辦法啦
呢排睇咗對不起青春同不便的便利屋
前者有笑有淚幾感動

好耐冇滿島光嘅劇

如果留喺以前逐單案咁解直到21人事件,夾雜d溫情情節,應該好睇過穿嚟穿去好多

淨係留係以前應該拖唔到咁長

這個男人

對上一套我有睇已經係監獄公主

對上一套連續劇就係監獄公主

咁之後仲有官台套(?)江戶川亂步series嘅...

佢好似現在冇UNDER事務所係自由身

同佢同年同月同日生既宮崎葵今年似乎會出番0黎

咁就會變左最普通既單元劇

戀無止境 新劇照

好奇一問 546k係咪算係日劇嚟講叫多 ？

好受歡迎既doctor-x都係134k

熊貓

doctor-x都唔受後生仔歡迎
呢個數拍得住輪到你了 大叔之愛
不過個ac係咪一手先 呢套劇咁受歡迎都有啲意外

我岩睇佢仲多過輪到你了 不過唔係佢播緊個陣

個ac咪官方ac 佢咁受歡迎唔知會唔會有season 2
其實戀無止境今季有幾多集？ 8集？

播緊個陣六十幾萬
大哥大都六十幾
三年A就四十幾

最勁係AI菜奈一百萬

癲喎 咁戀無止境都真係好癲

2手意思係有冇之前劇集用過 不過我睇個Twitter都係新開 咁個ig都應該係新

哦 唔識 咁應該係

應該係一手

二手應該有舊相留低

佢呢個第一張就係佐藤健+萌音

一手

大叔的愛公式三十幾萬
武藏果個就五十萬

今集奶腳嗰陣山田仲噴埋氣
佢伸條脷出嚟同時有股白煙喺佢個口到噴出嚟癡撚線

講起あな番 又會突然有特別編

有特別篇？ 講總一？

NETA FESTIVAL JAPAN個特別篇

七子啲造型好唔得
佢唔襯着褲啦，仲要唔貼身
萌音之前套電影造型可愛啲

原來可以咁睇到

已經睇到覺得真兇係邊個都唔重要
最緊要Juri最後唔好死

佢本身矮 變到又矮又肥
可能日本人鍾意覺得q

睇忒修斯之船見到安藤政信就諗起佢養鱷魚

最尾一定一家團聚BBQ

鄰居同居？

我ok haI like happy ending

有冇D冇乜誤會又甜到好似逃恥廢柴咁嘅日劇介紹下

最怕佢話有啲嘢係整定冇得改變

唔似happy ending啦

我都係咁諗
套劇個名好似暗示左

老豆犧牲自己一個救全家

記得佢有套劇同山口紗彌加打車輪俾山口姐姐咬利

佢著褲真係唔得

Survival wedding 口水王子 不過唔係冇乜誤會
世難 都係波瑠
G弦 又係波瑠

啱先翻睇rich man poor woman 又係甜撚到癲
有時睇D唔係點駛用腦嘅甜劇真係好爽

Rmpm真係好正
Sp最初石原特登飛去搵去佢嗰到甜到
中段鬧交然後笑住講分手
屌講講下又想再睇

rmpw逃恥廢柴 甜劇三寶
又冇乜誤會 又冇乜醜角 睇到人好爽

逃恥我麻麻
三寶既話我會揀 rmpm 經費 初戀
大家睇完吉高嗰套記得睇翻經費洗眼

得罪講句 其實逃恥真係好唔睇

經費原來係甜劇黎架 逃恥其實我覺得個劇情都麻麻 但結衣buff強大
初戀都sweet但係佢鋪排老師對學生嘅愛演變成男女嘅愛有D唔夠
反而表哥同班主任線仲吸引過主線 而且又係ダメ女心路歷程所以我投廢柴一票

如果某種動畫叫廢萌
咁呢種日劇係咪叫廢甜

經費條感情線超甜
我都係表哥派 同埋初戀首歌好正好加分
如果鍾意結衣既話可以睇今日子備忘錄 johnson正過毒撚源1000000倍
朝5晚9都ok ge

係喎數漏左59
咁三寶應該係rmpw廢柴59
初戀其實個ダメ女設定仲誇張過廢柴 有集喺車度攬頸都get唔到
老師對高中生我普通觀眾睇似係將佢代入左以前嘅自己希望佢唔好步自己後塵
佢鋪排成男女之間嘅愛真係唔係好夠

間唔中睇真係好爽

世難同survival 定期吹奏

Holiday love個look

波瑠

可以去睇下 近排日日留係屋企悶到仆街

小偷刑警個look都係咁上下

冇戴眼鏡

戴咗眼睛好正睇唔出同風平浪靜既權係同一個人

正
我就係錯鐘意啲無乜誤會又無乜角戀既愛情劇

仲有d sweet到漏嗰d scene
rmpw 石原逗社長下巴
廢柴 肥恭幫主任jet牙膏

變色龍演員

邊到有生肉live睇 係咪得YouTube咋

生肉多數都唔清
等今晚佢做完再上tver睇啦

係
雖然嗰套校服為主，但短裙顯得佢高瘦啲
髮型都比較修飾到面型
而家呢個經常紥馬尾冇得遮
着埋啲唔合身嘅褲，大大舊嘅鞋，仲有極大工具袋

有冇人有睇home room? 想問知唔知ep1一開始段音樂係咩歌

絕對零度4今集好緊張

係 誇張得黎幾刺激

其實香坂睇耐左覺得ok靚

社長叫石原打分果度

She’s- Unforgive ？
呢隊野唔錯

唔係主題曲係ep1...一開始有段bgm....想搵係咩歌

40路算唔錯

完璧です
石原做呢D角色好正

睇左戀無止境直播
開心

打分個度真係好撚正重好記得個幕

これは治療です

近年啲劇都好少超過十集
就算受歡迎
都寧願遲啲整套sp, 甚至電影，又或者番外

你又啱，不過嗰陣睇木村既Grand Maison都有11集
希望佢地會整SP啦

第一次比完分喺度逗下巴 甜撚到漏哂

呢隊真係幾正

流星

點解天堂打條友？

見有人講熊貓笑了

但係呢套一早已經有：stalker、明明無事但好似就死咁上白車、病咗要煲粥照顧（男照顧女同女照顧男都有）
夠喇啩

愛情劇係咪就唔可以正常咁拍拖....

呢個角度影相好靚呀
又有人又有景

咪係
其實睇呢d愛情劇，都係想睇多甜開開心心又一集
但總係要不停加煩膠劇情

鍾意日常向既我
寧願睇昨日的美食2個大叔既平淡愛情故都唔想睇老套花巧野

的確好老套 但砂糖既話真係唔介意

應該係「高校教師」主題曲,HR又好似唔同左少少,唔知係唔係
高校教師追日劇既一定要睇

第103回日劇學院賞
作品 Grand Maison Tokyo
男主 木村拓哉
女主 高畑充希
男配 玉森裕太
女配 小池榮子

順帶一提 阿龜讀者票多過木村

石原套木10

呢排d劇都係奈緒、西七、金澤三揀二

有西七即係有啲擔心

遲啲白麻畢埋會唔會
乃木坂2巨頭做雙主演做套百合劇

好似之前套百合與希望咁

高校教師超好睇

有冇人有睇Alive?

有 上面都有人講

呢排淨係追d 膠劇

其實好睇過啲正經劇

西野啲戲又係會尷尬癌

熊貓頭幾集鳩鳩地，到後期又幾好睇

有冇人睇火星嗰套 想知點

我都覺
頭幾集d灰色地帶事件根本鳩鳩地
一講番兩個主角條主線就好睇番

火星嗰套係每集都唔同既4個人，要喺個火星艙完成一項任務，啱啱齊藤工嗰集係作歌，下集有三浦翔平
膠下膠下就一集咁，時序唔一定係順住

膠吓膠吓 咁可以睇

笑左膠下膠下

我覺得頭二集掂下社會議題都可以
但有集講校園「欺凌」除左有流星西裝眼鏡look J就好悶

恋つづ

11.9%

自身最高

唔個大結局可以衝到幾多呢

上白石真係好有運...

唔似....

又富田望生
好悶

派彩

宮九輸編劇獎
仲要得第3

金子茂樹值得拎嘅 不過GMT有第2

又係j家劇贏晒 不過係男配可惜啲

生田斗真都做得好好 可惜遇著木村

好彩有佢哋 唔係隻龜又拎

第103回日劇學院賞

最優秀作品賞
1. Grand Maison Tokyo
（讀者票：第1位／記者票：第1位／審查員票：第1位）
2. 我的故事說來很長
（讀者票：第2位／記者票：第5位／審查員票：圈外）
3. 我的大叔 -in the sky-
（讀者票：第1位／記者票：第3位／審查員票：第4位）
4. G弦上的你和我
（讀者票：第3位／記者票：第4位／審查員票：第3位）
5. 韋駄天~東京奧運故事~
（讀者票：圈外／記者票：第3位／審查員票：第4位）

最優秀男主演賞
1. 木村拓哉／Grand Maison Tokyo
（讀者票：第2位／記者票：第1位／審查員票：第1位）
2. 生田斗真／我的故事說來很長
（讀者票：第3位／記者票：第2位／審查員票：第2位）
3. 田中圭／我的大叔 -in the sky-
（讀者票：第1位／記者票：第4位／審查員票：第5位）
4. 藤岡靛／SHERLOCK
（讀者票：第4位／記者票：第5位／審查員票：第3位）
5. 阿部寬／還是不能結婚的男人
（讀者票：圈外／記者票：第3位／審查員票：圈外）

最優秀女主演賞
1. 高畑充希／同期的櫻
（讀者票：第1位／記者票：第1位／審查員票：第1位）
2. 波瑠／G弦上的你和我
（讀者票：第3位／記者票：第3位／審查員票：第2位）
3. 米倉涼子／Doctor-X- 第6季
（讀者票：第2位／記者票：第2位／審查員票：第3位）
4. 井上真央／少年寅次郎
（讀者票：第4位／記者票：第5位／審查員票：圈外）
5. 高岡早紀／RIKA
（讀者票：圈外／記者票：圈外／審查員票：第4位）

最優秀男助演賞
1. 玉森裕太／Grand Maison Tokyo
（讀者票：第2位／記者票：第2位／審查員票：第4位）
2. 中川大志／G弦上的你和我
（讀者票：第3位／記者票：第4位／審查員票：第2位）
3. 安田顯／我的故事說來很長
（讀者票：圈外／記者票：第1位／審查員票：第1位）
4. 千葉雄大／我的大叔 -in the sky-
（讀者票：第1位／記者票：第3位／審查員票：圈外）
5. 吉田鋼太郎／我的大叔 -in the sky-
（讀者票：圈外／記者票：第5位／審查員票：第3位）

最優秀女助演賞
1. 小池榮子／我的故事說來很長
（讀者票：第4位／記者票：第1位／審查員票：第1位）
2. 鈴木京香／Grand Maison Tokyo
（讀者票：第1位／記者票：第3位／審查員票：第2位）
3. 松下由樹／G弦上的你和我
（讀者票：第3位／記者票：圈外／審查員票：第3位）
4. 清原果耶／我的故事說來很長
（讀者票：第5位／記者票：第2位／審查員票：圈外）
5. 富永愛／Grand Maison Tokyo
（讀者票：圈外／記者票：圈外／審查員票：第4位）

最佳歌曲
1. 山下達郎《RECIPE(レシピ)》／Grand Maison Tokyo
（讀者票：第2位／記者票：第1位／審查員票：第1位）
2. sumika《願い》／我的大叔 -in the sky-
（讀者票：第1位／記者票：圈外／審查員票：第5位）
3. 関ジャニ∞《友よ》／我的故事說來很長
（讀者票：第3位／記者票：第2位／審查員票：第4位）

最佳編劇
1. 金子茂樹／我的故事說來很長
2. 黑岩勉／Grand Maison Tokyo
3. 宮藤官九郎／韋駄天~東京奧運故事~

最佳導演
1. 塚原亞由子、山室大輔、青山貴洋／Grand Maison Tokyo
2. 中島悟、丸谷俊介、鈴木勇馬／我的故事說來很長
3. 井上剛、西村武五郎、一木正惠、大根仁、桑野智宏、林啓史、津田溫子、松木健祐、渡邊直樹、北野隆／韋駄天~東京奧運故事~

特別賞
從缺

GMT

3. 我的大叔 -in the sky-
（讀者票：第1位／記者票：第5位／審查員票：圈外）

錯咗

大叔除左女配 其他所有讀者票都拎第一

3. 我的大叔 -in the sky-
（讀者票：第2位／記者票：第5位／審查員票：圈外）

原來我連讀者票都打錯咗

再次證明呢到同日本本土觀眾幾大分別

應該係咁

最優秀作品賞
1. Grand Maison Tokyo
（讀者票：第1位／記者票：第1位／審查員票：第1位）
2. 我的故事說來很長
（讀者票：第4位／記者票：第2位／審查員票：第2位）
3. 我的大叔 -in the sky-
（讀者票：第2位／記者票：第5位／審查員票：圈外）
4. G弦上的你和我
（讀者票：第3位／記者票：第4位／審查員票：第3位）
5. 韋駄天~東京奧運故事~
（讀者票：圈外／記者票：第3位／審查員票：第4位）

真係估佢唔到
開頭幾集仲以為遲下都係咁鳩落去
點知一講主線就好正

好彩

同期櫻得充希上榜
Btw G弦又幾打得 仲以為日本嗰邊冇咩迴響

本身棄咗
你哋咁講又想睇返

第五集開始冇鳩case喇好似係

清原翔

今次個結果算好正常同合理

3. 田中圭／我的大叔 -in the sky-
（讀者票：第1位

btw高畑好勁
讀者記者審者第一

其實講野好長抵佢拎第一
成套劇好自然得黎又好睇

G絃好低下，同埋我很長唔覺去到咁高

睇返先發現木村讀者票唔夠隻龜嚟

男配角賞
1. 玉森裕太《GRAND MAISON東京》
2. 中川大志《G弦上的你和我》
3. 安田顯《我的話很長》

讀者票：
1. 千葉雄大《大叔的愛-in the sky-》
2. 玉森裕太《GRAND MAISON東京》
3. 中川大志《G弦上的你和我》
4. 澤村一樹《GRAND MAISON東京》
5. 戸次重幸《大叔的愛-in the sky-》

記者票
1. 安田顯《我的話很長》
2. 玉森裕太《GRAND MAISON東京》
3. 千葉雄大《大叔的愛-in the sky-》
4. 中川大志《G弦上的你和我》
5. 吉田鋼太郎《大叔的愛-in the sky-》

審查員票
1. 安田顯《我的話很長》
2. 中川大志《G弦上的你和我》
3. 吉田鋼太郎《大叔的愛-in the sky-》
4. 森山未來《韋駄天》
4. 玉森裕太《GRAND MAISON東京》
4. 役所廣司《韋駄天》

安田顯 中川大志

兩個j家都唔夠佢嚟
有無咁受歡迎

係，第5集開始好睇
係欺凌個集特別撚鳩，唔係等j 眼鏡流星真係關左

希望有第二季

Sp我都夠

想再睇兩姊弟鬥咀
清原果耶亂入疾老母兩句
安田顯繼續唔敢出聲

播到中段都唔知白石聖同佐藤二朗兩父女究竟想點

我很長睇你鍾唔鍾意啲平淡既故仔，
我覺得我很長平淡得黎有個窩心既感覺

10的秘密

文春傳長瀨智也都退所

Tokio

得返三個

傳佢想走都傳咗好耐

如果無埋佢咁TOKIO同散無分別

（但Dash咖喱點算，Dash啲project一玩以年計，而家先去到中段）

要捱過四集先好睇....都成一半
睇吓我頂唔頂到先

有冇人有睇要潤做主角嗰套律師劇
法庭戲好似幾認真下

有流星就頂到

今季要用頂呢個字嘅一定係向井理 熊貓我接受到

呢套我冇開
但吉高嗰套我睇到第三集停左 但fb好多台灣page都吹奏 咩本季最強

吉高我都係前排先追返 之後好睇啲
除咗重岡

見到你地係咁屌佢賤格 我就唔想睇
唔想睇到自己一肚氣
淨係知吉高不倫

向井理個套真係
劇本出晒事
個女又煩膠

台灣個邊一有吉高既劇就吹奏，
上年我要準時下班又係咁

台灣有邊套劇踩套套都讚架啦

台灣人仲乜都話好食
睇佢地啲遊記揾野食會中伏

個個禮拜屌住嚟睇都算係另類樂趣嚟

頂 火星真係好膠 第一集已經唔知自己睇咗啲咩

乜都話好食
個個景點都話正

台灣人遊記除咗交通其他全部信唔過

我去京都胰臟聖巡
間sweets paradise台灣人遊記話好康不去後悔
難食到呢

令到觀眾咁憎重岡都係一種成功黎既
我都睇到好憎佢

同之前拍多部未華子係兩個世界

吉高呢幾年有邊套好睇

其實我幾鍾意正義のセ

呢幾年同坂口嗰套算好睇d

東京白日夢女？睇咗兩集棄咗...
明明吉高好順眼，但佢接嘅劇本成日都好唔吸引

呢套又係個結尾累事

我有個吉高fans既朋友
嫌呢套太悶搞到準時收工都無睇
計計下好似係我不能戀愛的理由最好
但己經9年前

收工>不知道>白日夢>正義

白日夢女我覺得唔錯 但坂口嘅金毛look好mk
準時放工應該係吉高近來最好嘅一套

太陽君

我覺得準時收工ok ge

熊貓又未去到頂既，只係唔會特別期待下一集。
又未到睇到屌拿媽既程度既，放心
同埋男女主角都好養眼，當睇人

我睇到一半已棄套野完全無爆點
悶到。

琴晚先睇返橋本環奈集007講令觀眾心動既三大特點
冇拍過拖既女主角
超イケメン既ドS
最初已經兩情相悅但唔講
上白石佐藤呢套中晒

btw 呢集007又係笑到肚痛標眼水

睇佛祖都夠
好小有正經/奸角?演出
(雖然見親佢仲係好想笑)

你地啲綜藝多數係咩網睇？

北川景子做約定的夢幻島嗰媽媽

就算佢正經演出
見親佢都會想笑
呢套剩睇流星/清野菜名/白石聖已經夠做

都想像到嗰種皮笑肉不笑既感覺既

呢套睇白石聖會睇到火滾

死8婆 蝦我清野

老套野真係可以持續到天長地久呀!

b站

果幕真係好想昇佢兩巴
不過佢兩個都係比流星欺騙感情

007 fans
德井幾時復工
宜家得有田撐住～

有冇link或者日期

對不起青春真係好睇
對女校學生啲描寫中到呢讀過就明嗰種莫名其妙嘅死要面，同埋成日想恰鳩啊sir嘅心態

經費係會計查案劇搭條甜到爆感情線
總之次次女主角遇到咩事一係就同事衝出嚟幫佢，一係就男一衝出嚟派膠，都幾羨慕佢工作環境
我唔小心追晒仲翻煲多次

桐山漣正啲

今日先有時間睇賊船

呢個真係
我深受其害
除咗啲大景點之外其他野唔洗信，尤其野食

今日子
識嘢

佢地冷戰鬧交嗰集超正
當住班同事鬧 都冇人get到佢地一齊緊

轉極都轉唔到department

佢唔笑嗰時似大倉忠義，笑嗰時似夏菜

仲做埋部長唔駛轉

夏菜

的確幾似大倉

屌，點解我冇太陽咁嘅同事
呢套真係職場童話故事嚟睇完純粹係好開心

今日子超好睇

同結衣最襯既男演員

同埋今日子個look好靚 逃恥好c9
Johnson又可愛 話時話近排好似好少見到佢咁

等埋位個陣成日恰佢

如果結局嗰集可以再加甜啲就好

我仲等緊北風和太陽的法庭拍連續劇

Johnson+波瑠

佢地不如出SP啦
探討下點樣問邊個claim結婚經費之類
最好嚟香港出返轉外景

係喎太陽去左香港工幹
支持有sp

冇錯
岡田將山真係唯一一個佢同結衣一齊嘅話完全唔會有咩怨言嘅男星
真係好襯

今日子好正
結衣同岡田真係超襯暫時未搵到第二個更好

話說 我中學嗰陣有一排好迷岡田
近排知唔知佢有無咩新劇或戲？

有套唔多新既 昭和元祿落語心中
呢套雖然講落語 但唔會睇唔明

仲有一定要推薦既係寬鬆世代又如何
唔知你有冇睇過
個人認為係近五年既日劇神作

最近個套應該係夏空？
唔知之後仲有冇

我到依家都好迷佢

佐藤健+萌音嘅嘴嘴鏡頭最終會唔會超越山崎賢人+門脇麥呢

呢套我知，勁多人讚！
但個陣錯過左就未得閒追返
死啦又多套要睇，好忙阿

有一集vs嵐係佢同小栗旬上
岡田比人篤中笑點，佢傻左瘋狂笑到停唔到
我個陣重睇左n次真係可愛到爆炸

好難超越架喎

我講次數啫
恋つづ而家已經咁多
佢係傳統style, 越後集數應該越多
唔似致命之吻，開頭狂嘴，越後越少

腎仔門脇麥每集咀幾次
好難追啦

致命之吻後段真心鐘意咗就無咩點嘴（當年好似數過有8次？）

而且恋つづ應該仲有成三集

揾返黎睇先

Google左致命之吻腎仔同門脇麥咀左27次（唔計回憶畫面）

咁多咩
我印象竟然得8次

啱啱先到大哥大早排情人節做朱古力條片
嗰兩pair真係好得意

睇預告第8集仲有老套劇情
不過呢套都凈係睇砂糖就夠

原來係諏訪市

今日開咗戀無止境黎睇
好老套
但好撚甜

今井佢哋都好好笑

砂糖chok樣chok到我隔住個mon都覺得怕醜

佢同夏菜喺daisy luck 做情侶

我讀男女校體會唔係太大
但係喺戀愛路上嘅跌跌撞撞總會有共鳴嘅
成套劇真係好青澀

好on9整完之後扮係送比自己既

爛船
救命涼真真係好蠢 我睇最新嗰集頭五分鐘已經好覺

其實第一集我真心以為佢頭髮篤眼
後來發現真係Chok

把聲其實都可以唔駛咁低音
高返少少（同佢本身個音唔好差咁遠）會自然啲無咁Chok

萌音越睇越可愛
都好撚甜

劇集真係差
白日夢衰爛尾

爆左山口達也果單都同散左無分別
而家中居獨立 佢要走去果邊都唔出奇

やめるときも、すこやかなるときも

佢一開頭咀果下 我嗌左出聲今集真心sweet 雖然劇情好老套
今集條煩膠有d無厘頭同雙面人 一時又溝萌音一時又踩萌音係做乜鳩唔太明有咩意義 定係我入戲太深

下季有石原x西七

哩套入面啲女都好正 美樱新木優子中村杏 啱啱睇完最後一集原來萌音係有份客串

4月的周二晚間9點檔，將由 玉木宏 、高橋一生聯手演出的「龍之道 雙面復仇者(暫譯)」接檔！

本作為作家‧白川道執筆小說「龍之道」改編，連續劇中也將加入部分原創劇情。作品中描寫攣生兄弟的哥哥改變了自己的容貌，投身黑道，而弟弟則是成為掌握權力、監督快遞公司的國土交通省高官。兩人聯手替害死自己養父母的快遞公司社長報仇…。

#玉木宏 表示，非常期待這次能與高橋一生飾演孿生兄弟。劇中雖然兩人有著相同的目標，但哥哥總是說著「骯髒的勾當由我來做」。希望能在實際與高橋先生對戲後，再來調整劇中兩兄弟不同的氛圍。

而 #高橋一生 則是說道，這是第一次與玉木宏合作，希望在對戲時能將自己對他的感受完完全全呈現在自己的演技中。另外，劇中龍一、龍二這對兄弟對於沒有血緣的妹妹‧美佐的「家族愛」的理解、表現也不同。

一人分飾三角的玉木宏 × 擁有兩面性的菁英 高橋一生
「龍之道 雙面復仇者(暫譯)」4月14日(二)開播！敬請期待！

我覺得佢咁樣chok法又真係似由漫畫走出黎嘅人物
唔知係咪刻意咁樣呢

依個sp幾好睇

タレントの橋本マナミ（３５）が２７日、公式ブログで第１子を妊娠したことを発表した。

佢之前客串美波套劇個款都似係有左

做乜高橋一生成個要潤咁嘅樣

同無間雙龍差唔多

如果唔係砂糖做，套野老套到我應該會棄劇

呢套casting太好

除咗男女主 啲配角都揀得好

搵漫改專用0既山崎賢人做唔知會點

咁女主角就可以搵返個高啲嚟襯

芽郁

佢做抖S會想笑
諗起綜藝嘅佢

狼少女同有喜歡的人算唔算抖s

但天堂先生要穩重啲
佢似bad boy多啲

同埋天堂先生應該三十頭
腎仔仲係好細個

呢套好好睇

我諗腎仔仲未carry到佐藤健個呷醋又不屑既眼神

少女漫都要演技先投入到

醫生應該會成腦都係good doctor

吉高個套 今集應該係暫時最好睇嗰集

變左周經，集集都話係暫時最好睇果集

沢尻エリカ（33才）、槇原敬之（50才）と、大物芸能人の違法薬物に関する逮捕が相次ぐ中、今度は「NHK紅白歌合戦」に出場経験のある歌手「A」の名前が捜査線上に挙がっているという。

又黎一個

話時話，大家除左呢度，有無其他可以傾日劇既朋友
我一個都無，有時都好感慨點解自己覺得好既野無乜朋友欣賞
個個淨係識睇愛乜乜降個啲

有但頂盡都係一季睇一兩套 上嚟圍爐開心好多

真係想打柒野中

無計 日劇係小眾玩意
反正啲討論都唔方會有咩營養
傾唔傾都無咩所謂啦

係 最多都係睇最hit嗰啲
Homeroom呢啲深夜劇冇人同我癲

深夜唔少正野
今季套露營都係好夜播

身邊真係無咩 fd 會特別睇日劇，
仲要好似自己咁喪開黎睇更加係無，
所以都係上黎同大家吹好過

無架

有人傾下可以掃下雷
有時都係睇呢度好睇先開

今季開頭冇咩特別想睇 結果喺到睇埋大家介紹都差唔多廿套

我直情係hit個啲都無人陪我傾
係最近先知有個同事睇GMT，陪我傾下

GMT坊間已經叫做多人講

同你哋吹真係開心好多

真係上到嚟先搵到同好
雖然我有時都會瘋狂推介close fd睇日劇
但係都唔係套套佢地有興趣
我對上一套逼到fd睇嘅已經係輪到你了

呢套痴線野有山田裕貴加左好多分

今季首推係佢同絕對零度

一講睇日劇會俾人笑毒絲
雖然身邊朋友都知我鐘意睇日劇，但從來冇人真係一齊睇一齊討論

由細個聽jpop開始就踏上毒絲呢條不歸路

Same
其實點解日劇係小眾玩意，唔係好明
我有嘗試睇過所謂既”大眾野”，但真係唔鐘意

係
為左易啲聽日文歌，特登買kk box

如果萌音套劇換左做永野主演就好
萌音個look覺得一般般

啱呀
睇BL呀動漫呀追idol嗰啲人個個都話自己好小眾好毒
但係佢地只要係日圈都好容易搵到同好
反而鍾意日劇可以一齊傾嘅喺現實世界真係好難搵

啲人多數睇韓/支劇

唔係唔想睇其他劇 但煲日劇同綜藝已經好忙

支劇不了
韓劇就睇題材
拖拖拉拉一定唔睇

地下個印代表東出

愛的迫降睇完wiki都唔想睇

摩擦力

支劇係咪古裝個啲？癡撚線成5,60集，我覺得我睇完條命會短左
韓劇多人鐘意睇都明既，因為真係大部分愛情為主，唔洗點用腦

韓國愛情劇

以前韓劇好長
而家好似有15-6集

有睇signal

講唔岀個種感受，有試過幾次睇啲大熱泡菜劇，啲劇情就係觸動唔到我
你問我點解，我又唔知點解釋

呢套女主太靚反而唔好

仲有萌音夠矮
顯得佐藤健仲高

呢套要d蠢蠢地既女仔
睇睇下覺得好有以前台版惡作劇之吻個feel

我睇愛的迫降一滴眼淚都流唔出
利申：勁易喊，睇萌音個套頭幾集都有眼濕濕

吹到有幾灰色地帶
但事實係鳩到唔會唔合理
再加埋d鳩破案方法
淨係睇人

梨泰院class好睇喎

一睇就諗起日版惡吻

去韓國旅行見到D韓國人好冇禮貌 又推人又插隊 之後見親韓劇都覺得好假

追劇呢家野都係見人見智個個都有唔同感受
兩套都有睇 我覺得兩套都好睇 唔同風格嚟 大家都係討論返日劇 韓劇過返韓劇po討論 咁樣會開心啲廢事引起罵戰

咪乜鬼宮延鬥爭個啲囉
日日係度講聽都聽到想嘔

劇情好老套但我受

過韓劇post批評韓劇？
係度講兩句呢度講呢度散算啦
都冇韓粉會入黎啦

家姐個角色就好似當初惡吻個媽媽，由頭助攻到尾

講埋散水，希望呢度睇到既韓粉唔好介意
純粹主觀感受
我成日覺得韓國人只係包裝得好啲既支那人sorry

當地音樂相關業者表示，歌手在巨蛋開唱，只辦1場的話根本無法回本，要多辦幾場加上販賣周邊商品才不會賠錢，只要停辦1場巨蛋演唱會，損失金額就高達2億日圓（約5600萬元台幣），如果再加上周邊商品等相關進帳的損失，可能就不下10億日圓（約2.8億元台幣）。業者也指出，因天然災害造成演出停辦，可獲保險理賠，但是因病毒感染喊卡，則大多不在保證理賠範圍內。

好慘

政府開到聲要自肅
都冇得唔停

父と息子の地下アイドル
又幾好睇
估唔到瀧本美織個角色得幾場戲咁少

又係半粒鐘一集嗰啲？

睇到糖尿 好正

好似係SP

岩岩開戀愛可以持續到天長地久
萌音 唔算靚女 但睇落佢都幾有喜感

岩岩睇完<初戀那天所讀的故事> 又有吉川愛
依套又有佢

BTW 佐滕健

成日覺得恒松祐里好熟面口
終於諗起係似早期嘅蔣家旻 使唔使驗眼

睇呢套劇既人既感覺多數都係
好似惡吻但無咁好睇
好老套但又好令人心動
萌音好樣衰但夠矮先襯得佐藤健
一邊屌劇情一邊忍唔住重睇

永野都唔算靚
如果女主改芳根京子又會唔會再吸引啲？

萌音傻傻下果種幾襯角色

但佐滕健有時D 傲驕反應都幾正

套野劇情都係日劇大路野
男神有過去搞到佢變左, 之後傻大姐女主角 慢慢成長改變返男神

係咪得我覺得萌音好可愛好順眼，覺得套劇唔使換女主角
但劇情真係又老套但好心動
今集睇咗三次

萌音做我ok
不過主役可唔可以俾返佐藤健
明明大家都係睇佢先睇到心花怒放

一邊屌劇情一邊忍唔住重睇<exact7ly
有d感動位都睇到眼濕濕

又話雙主役既

仲以為佢過咗檔去johnny's

但萌音做護士都好多嚴重失誤
第2集抽血就俾針自己
如果病人有愛g 就玩完

唔洗

間病房佢加中条あやみ唔知會點

第2集睇到心濕濕

全醫院死亡率最高病房

我覺得佢做呢個角色好適合 唔可以太靚
睇落唔起眼 相處落會比佢既開朗既性格同笑容吸引
傻傻地為愛情衝既勇者唔會令人覺得發姣不適
而且又夠矮 襯返佐藤健 唔睇返都唔知原來佐藤健得170

睇到佢成長 呢套野劇情成日突登回應返以前 我覺得呢個位幾好

兩套吉川愛都只能夠單戀

aiko嬸
利申:鳩up

アキコ？

以某啲所謂嘅女性角度睇
其實要另類解讀嘅話
佐倉喺遊樂場嘅白痴行為已經可以話係發姣
識有錢仔已經可以話係收兵激正印

So far以我女性角度覺得唔反感
相反個妹就真係做乜鳩 咩我覺得我一定要同你講

對住男友發姣有咩問題
條二世祖自己痴埋去啫
佢一開頭都話約左男友唔理佢

清原翔喺石原果套係咪又係要做病人

唔做同事嘅話七瀬呢種女仔其實好得意，みおり先煩膠，冇見過面就鐘意，明知有女友都表白仲要向正印女友宣戰兩次
可能我見識少又道德撚，我覺得咩理由都好搶人男友就係仆街八婆

工作上七瀨真係唔多得
成班醫生護士仲咁錫佢真係幾唔現實

不過呢間醫院個設定係咁
仁志做護士怕見血，做咗兩個月先唔怕仲會有同事拍手大讚

所以都係睇愛情線
前女友阿妹真係好煩

我最接受唔到反而係佢地收左工仲有精力飲酒
仲要飲到醉
但第二日又可以勇者重新上路咁返工
之後吉川愛個角色係早更夜更都見到佢
鐵人28黎

冇追po

啱啱開咗Netflix followers 好多星客串

簡單黎講
要正常女性有代入感
不過都係嫌唔夠順眼
要搵個好似當年林依晨感覺係唔容易
當年未來穗香做惡吻都去唔到個個lv

澤尻

頭幾集嘅失誤簡直超現實
點解可以廢到咁都仲可以繼續做到護士
而其他同事仲咁錫佢

不過呢d劇劇情唔係最重要
最重要都係多甜，同埋睇砂糖

睇得多日本醫療劇好易令人唔誤會日本嘅醫護人員好得閒
係得code blue係真係忙到嘔

台版悪吻真係取代唔到
無論舊日版，新日版，韓版，無可否認台版真係拍得最好

今季和尚都係忙到嘔
因為係急症室

我都覺萌音幾可愛
係套劇個妝太淡 個look太普通
睇佢平時上節目/佢啲mv覺得佢幾靚

今日未得閒開電腦睇劇
一開ig已經有人cut曬啲精華劇透曬

飯豐嗰套
睇到喊

都唔明做咩係咁提如果
日本咁HIT,代表佢2個夾有火花,大家中意睇,萌音愈來愈多正評

有你呢句睇嚟要開

開埋啦 都係半粒鐘一集姐

痴線今季就嚟廿套
睇完話你知有冇喊

如果係眼淺底既話 第一集最尾冇可能唔眼濕濕

搶人男友都算係普通電視劇會出見嘅情節
但係同自己家姐 ／親人拍過拖嘅人都仲中意同想同佢一齊真係 r 爆頭
現實係咪真係有人會咁

岩岩開左這個男人是我人生中最大的錯誤
一次過睇左六集 好好笑

早排返工冇野做走左去睇
女主角喊到仆街果到我係到大笑

下輩子好好睇
有冇其他同類日劇推薦

邊度有得down日劇推薦？

深夜的奇葩戀愛圖鑑 啱唔啱

前幾日睇咗G弦
好甜 好似戀愛了

我都想講呢2套個feel勁似

DNA相近嘅人 鍾意嘅人都有共通之處
好似都唔係咩唔合理嘅事嘅

其實日本婚外情好似好普遍
雖然好多地方都有
個陣睇過唔知邊套日劇，個家庭主婦老婆話，老公岀得去做野就預左佢會去滾

無計 一夫一妻制某程度上真係違反人性

近嚟幾套日劇，深夜吧台，乃乃湯同U枱居酒屋都幾好睇，睇得舒服又介紹到唔同嘅野

homeroom 邊度有得DL 黎睇?

首歌好好聽，配埋個場景點可能唔眼濕濕

跟得好貼

你咁都留意到

雖然耐左d 但都想問下繼母sp係咪得一集
最尾好似冇乜點講到竹野內豐係咩人黎

係 可能係為第二季留伏線

去maplestage攞條dailymotion link出嚟搵網dl
可能有bt

收費先有得睇個3集sp係咪無字幕組做

U枱佢兩個互動好尷尬咁

介紹啲居酒屋好正咁，睇佢地好似睇緊超能力套劇咁

啲串燒 絕味啲嘢食反而唔多吸引

搵吓先

綾野剛與星野源雙主演 TBS 金 10《MUI 404》今早公佈首批配角陣容

岡田健史：九重世人【機動搜查隊新人刑事，父親為警察廳幹部】
橋本潤：陣馬耕平【機搜隊班長】
麻生久美子：桔梗結弦【從搜查一課升到警察署長，再晉升成為首位女性機搜隊隊長】

劇集由野木亞紀子編劇，導演為塚原亞由子及竹村謙太郎，4月首播。

三日月

睇sp正片時都覺得怪怪地
明明去搵女問，點解變咗搵田口傾
不過麥田個人無咩邏輯就無理
睇完番外就知原因

笑死
想睇埋另外2 part

露營四眼妹唔戴眼鏡用番平時個LOOK絕對做唔到JK

還好啦

想睇竹野內豐

想睇中谷美紀新0個套Followers，但好似搵唔到日文版

富士繼續唔cut

想cut都cut唔到

聽講第三集會去夏威夷到拍

唔知有無東岀份

cold case season3

吉高套劇每一集都會令人反思到啲野

求其話佢真係搵到真愛算啦 唔想見到

呢套劇同奈緒個套都會睇到人心痛

都幾靚

都搵咗張樣衰既po出嚟

奈緒反而講舊女友嗰到先喊 壱晴對桜子都唔係認真嘅

又唔可以咁快下定論嘅
依家肯定嘅係桜子喺壱晴肯定係特別嘅一個

呢套正 好鍾意每集結尾都會播返相應年代嘅歌
有一集唔記得第幾季 個媽媽被逼要抱住個女跳窗嗰集搞到我喊咗成夜好深刻

睇落就覺得係想拍拖拎創作靈感

咁桜子一開始都係想搵人埋單啫
有時兩個人一齊個契機可以係好無厘頭

打和啦super 應該都happy end嘅

有冇人有睇賀來賢人嗰套

amazon五星既原作

但好似好dark

僞證破解家睇唔睇得過？

Case麻麻
但有美波睇

睇咗十分鐘左右
美波幾可愛
另外以往睇過安田顯，覺得佢做戲好自然

仲有成田凌唔同look睇

第4集最尾真係甜到 糖尿

濱崎步自傳小說日劇化！

改編自濱崎步同名自傳小說的2020朝日春季土11日劇《M 為了心中所愛的人》，將由avex旗下謎樣新人歌手安齊Kalen與三浦翔平雙主演，安齊Kalen飾演濱崎步，三浦翔平飾演avex社長．松浦勝人，劇本由鈴木收執筆，將帶領觀眾進入充滿金曲的90年代，一探音樂業界的光與影

這張視覺是用ayu專輯A BEST的封面來做的耶，所以原來那隻手…有意指社長就是支撐她的那隻手的味道在嗎？（註：A BEST封面的手應該是ayu自己的手沒錯，因為指甲）

（圖/《M 為了心中所愛的人》twitter）

放過ayu啦

如果步嬸真係被人拉埋
呢套劇會唔會又要自肅

Avex 社長有冇咁靚仔呀....

Alive
喊到仆街

我覺得社長似ユースケ・サンタマリア/長谷川博己

唔知幾時開始
呢個post對日劇嘅評價只係得返來來去去嗰幾句
1.喊/甜到仆街
2.到目前為止最好睇嘅一集

3. 我睇咗啲咩/痴撚線

我打開啲評價一直都好長

榜樣

討論啫唔係影評唔駛咁高要求
輕鬆討論is ok

可能因為留呢d唔駛加密咁煩

都係藍細字好，加密好快就成抽框框框

但dark mode藍細字反白都係睇唔到

藍細字用app版好難睇

一開始唔係怕劇透先試咗幾個難睇嘅字體咩

係 但加密就咁㩒個框框就得 唔洗睇到眼殘 較編輯引用又麻煩啲 其實都係因為我懶

我要編輯引用先睇到
框框就方便睇啲

中島健人及平野紫耀雙主演NTV土 10《未滿警察 Midnight Runner》公佈配角名單，當中曾演出過《RUNWAY24》，已解散偶像女團"BABYRAIDS JAPAN"隊長，LesPro旗下藝人傳谷英里香剪短30cm頭髮擔任女主角，演員陣容如下：

伊勢谷友介：片野坂譲【本間快（中島健人）及一之瀬次郎（平野紫耀）之警校教官】
原田泰造：柳田晉平【片野坂的同期警察，如今負責在現場搜查案件之刑事】
吉瀬美智子：及川蘭子【主要教導護身術及訓練學員體力的警校助教】
中村友里：稻西結衣【柳田之刑事拍檔】

另外飾演兩位男主角之同期學員包括：
大幡詩繪理：橘冬美
葉山獎之：黒岩純哉
竹内愛紗：野原さやか
傳谷英里香：鷹木真琴
阿岐之將一：新藤司
小平大智：田畑翔之介

劇集由《ST》《神之水滴》渡邊雄介編劇，導演為南雲聖一、長沼誠及大谷太郎，4月首播。

呢套啲配角cast吸引過主角好多

吉瀨

其實會唔會訂一個解禁期限會好啲?
例如節目出街後三日內會劇透就四重加密
三日後就可以唔使再四重加密

呢個不成文不下不下無咗

咁框框又真係方便好多一篤就係

唔知大家煲劇嘅schedule，如果咁樣遲睇嘅又好易中

一係出新一集之前？

攞個平衡啫
依家都有人話要睇返啲舊劇
唔通又要加密咩

之前不成文都係咁預一星期 除左某啲劇透左就好伏

正常都係講最新一集當劇透 自己跟唔貼都唔敢上黎
愈hit既劇愈易出事 好似而家多人睇砂糖 日本一播完d 仆街page 即刻cap撚哂d高甜位 完全避唔撚到

點解glico可以咁大手筆，一次過揾咁多星拍廣告

Fb啲日劇page unlike咗

全部都係horipro

蜜蜂與遠雷好睇
松岡茉優好好戲

咁呢間經理人公司都幾有實力

Horipro同Glico合作
Horipro係2010年50週年時候都有

日劇group都係明明有規則唔可以劇透都係久唔久有人衝出嚟 但有時佢地啲討論又幾好睇

4. 頁頁都係收埋既回覆，你唔打開可以全頁都係無字，有時見到咁都唔想上黎，劇透細字有色咪算，唔駛咁複雜

有時好多人覆嘅時候好難睇到本身講緊邊套劇 要撳返去最上先睇到

有得睇拿

松岡BB之前套我的廢柴老公都幾正

天堂SENSEI

佢正 但劇情好悶
Mayu既電視劇既話首選一定係問題餐廳
不過佢依家都好少拍劇 拍電影多

萌音今年先22歲

原本三葉係佢配

Alive 喊到收唔到聲 完咗醫療意外條線之後keep住高質 可惜木10永遠收視低
見到和樹啲暴躁反應之後真係好有同感 因為有段時間自己都出出入入醫院 一直擔心同驚自己會因為個病搞到自己讀書有問題 驚自己會死 然後一聽到啲人叫加油嗰吓真係會好扯火
民代姨姨拒絕咗做抗癌治療 我覺得佢表面嘅豁達其實有好多恐懼同不安 有時會代入自己係入面 如果我係佢嘅話會唔會接受治療呢？

佢就係配咗三葉先開始多人識

係飛機睇
香港我諗最快下半年先上
台灣2月頭上咗

佢演技係20代黎講有啲超班

咁盡量喺4重加密出面寫劇名點睇
4重加密真係方便睇過藍色細字好多，仲要黑暗模式同正常模式都加到密

問題餐廳真係好睇
睇完對人生充滿希望
難得日本都有男女平等片睇 仲要講得幾全面

見到問題餐廳呢四個字
第一眼係浮現左東出個樣

我一路打一路醒起套野好似有東出 角色仲要好厭女好連登仔
其實我淨係睇過佢呢套劇

不如咁樣

好鍾意呢種Studio Live
歌手同樂手同步收錄
音質去到最高水平
真係好治癒

東京大飯店又真係幾好睇

不過木村真係有老態

Akira!!

同場有得互相影響一齊起伏唔似播條聲錄音冷冰冰

如果有朝一日
Uru會上MTV Unplugged就好

我本身都唔係好鍾意佢 睇完之後又覺得好正
劇本好真係好重要

超好聽
聽到大面性日記d畫面飛哂出黎

女子高中生下星期要完了

今集不知道的事

做乜唔4重

17歲

忒修斯之船D劇情

今集麒麟

我寧願官方宣傳繼續出呢類圖（上集拍攝花絮）
有時太多下一集嘅相會劇透太多

第二張係 天堂目線

17

bare hand開門仲要兩次嚇到我呀，上rd畀人偷筆記今rd畀人偷錄音，畀人撚咗咁多獲都無d危機意識人都走咗就收翻埋啦仲揸住喺手咁揚

預告先係今集既重點

Netflix followers
唔悶 一開始有啲接受唔到中谷個髮型 但睇落去越嚟越正

番外

拎錄音出黎已經on9
乜都講晒俾人知驚死人唔搶咁

17
D劇情有d老土但好睇

如果真實既佢都係咁，㻕北真希應該每日都好開心

刑警與檢查官下禮拜係最終章

最終章唔同最終話既

係屋企煮野食係咁show肌肉

佢地4個真係friendship goals

美波個套咁快最終章

主角令人睇到好燥

下 咁快
唔係一般都9集10集架咩

預告木村kaela做戲

我一日睇哂
所以話日劇冇愛情線都係得
木村次次角色最尾都係咁正

天堂醫生

程式碼

有好隱晦嘅感情線因為日本人最鐘意有感情線 partnership都係
你睇上次第七集收視最高嗰個位係澤村一樹發脾氣表白嗰吓就知
呢套最成功個位唔止劇本 係每個角色都好討喜 唔講主角木村 配角倫子京野同王子佢哋都做得好好

超正

+1

影帝拍井上真央

好耐冇睇過井上真央

影帝

之前仲以為佢信果個教令佢唔想出黎

故事係唔係龍櫻嗰類？

川口最新條片好可愛

清原翔 同 綾野剛真係好似樣
岩睇完戀愛7

反而我覺得日劇如果唔係愛情主題為主既話，感情線都會得好少
隱晦到好似無咁
但我就係鐘意咁唔鐘意下下都拉到去講愛情
會搞到好似CCTBB 劇咁

都係 無愛情主線就會partnership嗰啲 小小曖昧 例如BOSS天海祐希 而家套和尚中谷美紀同男主角咁
好正

每個演員都有發揮

木村d眼濕濕戲仲好有戲感

最尾個集，佢個滴眼淚真係有戲到流入我心

犀利到我諗唔到其他演員可以代替佢哋 木村啲演技好好

就連唔算多戲份既租品妹同記者妹都幾好戲

絲打你dse 要加油

其實我冇睇深田恭子個套唯一睇過佢嘅作品就係second virgin

好懷念當年考完DSE 瘋狂睇日劇日子
當年韓劇仲未咁HIT 基本上 果期 曜日至曜金果D都會睇哂

果陣睇求婚都睇左2次

我都想快啲考完 真係好大壓力

我覺得依個年代考公開試真係辛苦過以前

加油我都係上年先考完

承你貴言

永野啲興趣真係好 hard core

咩興趣?

最近睇佢玩催眠

之前考機車大貨櫃車牌
宜家學飄移

想試吓佢手車

加油呀 頂唔順就上嚟圍吓爐啦

多謝你哋

岩岩睇完初戀那一天所讀的故事
無想像中咁好睇
不過又會諗返果陣初中唔讀書 到中5先想爆seed溫書入大學既回憶

重記得個陣會去租一盒個種日劇碟
咩都睇一餐，因為個陣網絡無咁發達，無咁多番外野睇
唯有重睇又重睇
我個陣小學，套魔女之條件 睇左應該有 5次以上

呢套又係主要睇人架姐
跌入流星坑

悠長假期 戀愛世紀 美麗人生都睇左n咁多次

我表姐又好鍾意木村,日日都播

讀書一定係睇龍櫻

唔睇啦 老了 唔洗再讀書

忒修斯之船好唔好睇？

雖然男主係豬隊友
但我覺得好睇

龍櫻真係好熱血
個陣我有跟佢入面啲方法溫書
特別係聽英文歌學單詞

我都係聽英文歌
打乒乓波真係好好笑

如果我早幾年中學果時有睇就好

上面做乜劇透

btw 得6集就完，好唔收得咩?

之前温泉旅館已經覺 就開始覺得唔好笑

靚版綾野剛 如果佢著成套老西就
桐谷美玲套Revenge Girl入面清原勁正

淨係記得佢係戀愛圖鑑到做多毛男

啱啱開咗17歲

今季啲題材撞到.....醫療同穿越都一堆

見到支錄音筆真係想派膠

我想問漫畫都係咁架？

之前佢唔續約轉公司俾業界封殺嘛
後尾先不斷逐d戲同劇咁接返黎

上季佢都有做少年寅次郎

佢對上睇明日的約定睇到想瞓

其實我唔太識佢係好似見過下咁。
佢有無邊套係比較岀名？

我終於煲完我的話很長

咁啱我都係今日啱啱煲完
上一季既劇應該唔洗再加密掛
真係好好睇 最鍾意光司同春海唱歌嗰part 好warm
拍多啲呢類小品咪幾好 下下查案醫療睇到厭
Btw香港拍會變左家暴片 冇可能討論黃藍會唔著真火

咁巧合
真係睇完內心有啲溫暖 仲幾受鼓舞 啲對話同戲又自然，真係現實中會發生咁，又帶到唔同人嘅哲學出嚟

其實查案醫療本身冇咩問題，問題係好多時候啲劇本寫到鬼咁誇張懶係突出人性醜陋咁又不合常理 再加上啲屎戲演員

完咗啦，漫畫無呢樣野，翻去就翻去

呢2年先多野拍 以前一直都係model
我諗最多人講應該係なつそら 照男

有冇人有睇Netflix套Followers？

女高中生結局na,我冇晒日劇追了

今季唔至追呢套掛
其他仲好睇wo

Home room

今季有其他都唔錯架喎

剩計小品
輕鬆有露營
痴線有home room
痴漢有這個男人......

呢度本季最重口
集集都幾爆

美波套劇得6 集咁少 今集佢沖完涼出黎個look 超正

home room未聽過，今晚睇下

最終章可能唔止一集
不過七八集都短

今季金土11都係得7集 比之前少左一集

越黎越短

以前除咗會租之外仲會喺Yahoo拍賣買日劇套碟

之後有個特別篇放上網 上下集

其實原著故事都唔多

漫畫有無爛尾？好擔心套劇會爛
因為依家見親竹內喊就燥

呢套係咪一般咁有起碼8集？

Homeroim

東京星夢

d野見到蜷川實花個名通常我都會skip

原來個池田身材咁好

又要召喚超能力者張gif

佢出名身材正
已經出過寫真集

又要俾人問番號

見識少 今次第一次睇佢
一goggle先知 係套野入面睇唔出

amazon 成日recommend 佢同佐野寫真俾我
（明明對上我買既寫真係田中みな実年紀大好多）

無，係個尾太快啫
漫畫短（得89話）無咁多枝節loop大佢既蠢
又唔駛套套都主角光環上帝視角既，漫畫佢兩父子廢廢地都無所謂，似翻個人
劇就多咗d囉，不過就有一大片同上野既劇情
漫畫去搵上野比屋企人當癡線佬報警，上野上門say sorry再表明係記者想訪問佢，竹內關門就完，跟住就家姐條線快好多，竹內個角色無咩懦弱喊既情節

呢d好閒啫又無床戲，喺呢季根本係清泉

岩岩睇完船

夏目同老師拍嗰陣得自己一個演

美波個不在場下集就最終章

希望我家maki幸福

反而係有冇人有睇豬又近與8個喪女? 啱先見出埋最尾一集字幕
岡崎紗絵好靚

2020年冬季日劇討論(5)